入黎放低自己user名示意圖

up錯圖

我見到自己

巴打freeride 人定被人freeride

右面果隻

hi，我係左邊果隻

hi原來係你啊 記唔記得當年比我freeride拎左A